個個掛著睇marvel，冇人記得天琦囚六年、佔中囚16個月

善忘的香港人

睇完先可以探監講番個故事比天琦聽

連尼住特登今日禁劇透原來係

臭林病好立即釋放D義士喇下,否則我向一眾港共落重咒

Aggar 媽伏撚可恥

推

lihkg 囝為睇復仇者，可以放棄民主

樓主即刻死未

倚天邊個囚六年話? 金毛c王?